了解清楚先一齊 定一齊咗先開始了解對方？

究竟開始一段關係之前係咪要了解清楚對方係咪適合自己，定係一齊咗先 再慢慢了解同磨合？

了解到一半先一齊

由相識至一齊都重係了解緊